傑哥又打篇長文r funding

瓏門冰室由八年多前至今，經歷了由自己創業發展到有幾間分店，我每日一直好努力做好餐廳。不論是反送中運動又或是抗疫，瓏門冰室一直堅持與香港人同行。

一年前的今日，「張俊傑」這名字面對「文革式」批鬥，日日夜夜不停地受到網軍攻擊，老實講我好想一一還擊。不過與其花時間去解釋畀一班唔識張俊傑真人嘅人聽張俊傑係咩人，我不如靜靜地為香港人做多啲嘢、搵多批口罩番嚟畀大家。

日子難過都要過，捱完一個月又一個月，我一直掙扎中救存，或者有外國疫苗飲食業有曙光，但我捱唔住，亦見唔到了。

身邊嘅人問點解蝕錢都仲要做？因為我唔想一班幫咗我張俊傑多年嘅老伙記失業。

到最後，我只希望有傳說中嘅「白武士」出現，救一救瓏門，保住呢百幾個香港人飯碗。

今日3·8婦女節，我祝：
#林鄭死全家
#若驊落地獄

日日夜夜不停地受到網軍攻擊，老實講我好想一一還擊。

龍門嘢食難食一定係因為網軍迫害
要人排盤菜排幾粒鐘一定又係因為網軍迫害